他們在信用卡上花的錢越多，他們選擇的組織在年底直接從雜貨店收到的錢就越多。 克羅格在不知情的情況下向一個激進組織捐款。 國會暴動後，他們切斷了聯繫。 特奧·阿莫斯，2021年1月20日，華盛頓郵報 
 該公司發言人維多利亞·杜爾曼(Victoria Durman)說，空運是一種選擇，不過該公司希望法國和英國能達成協議，重新開放聯繫。 在變種病毒的恐懼切斷了通往歐洲的卡車路線後，英國企業將目光轉向了貨機和貨運火車 
 因此，人們可以繼續以創造性的方式支持當地企業，而不是去大型雜貨店購買餐食。 四名餐廳專業人士在2020年學到的教訓|帕蒂·迪茲| 2020年12月17日|食客 
 事實上，一家機構告訴《現代零售》，包括雜貨商在內的零售商正在考慮開發自己的品牌遊戲。 《Roblox》是如何為品牌遊戲的新時代鋪平道路的 
 許多當地的小生意——夫妻店、鞋店，甚至我的理髮店——都在苦苦掙扎或倒閉，給我們當地的市中心和商業社區的結構留下了巨大的漏洞。 為什麼我們要讓美國的小型企業消亡? 2020年10月7日財富 
 食品雜貨協會和食品公司面臨著一個政治難題。 超市和零售商對削減食品券資金視而不見米蘭達·格林2013年9月27日每日野獸 
 作為一個雜貨商，好市多(Costco)做得非常好，但作為一家百貨商店，就非常糟糕了，而從技術上講，沃爾瑪屬於百貨商店。 為什麼沃爾瑪不能更像好市多? 2012年11月26日，每日野獸 
 沃爾瑪是許多人的雜貨、服裝和汽車用品商店，排長隊會讓他們失去很多生意。 為什麼沃爾瑪不能更像好市多? 2012年11月26日，每日野獸 
 他的父親是一個溫和、可敬的雜貨商，但他的母親“喜怒無常”、“缺乏幽默感”，他說。 邁克·華萊士重新思考:新傳記中的6個啟示|每日野獸| 2012年4月10日 
 在這篇文章中，哈維爾想象一個雜貨商掛著“世界工人，聯合起來!” 約翰·阿夫隆:瓦茨拉夫·哈維爾關於真理和責任的英雄政治|約翰·阿夫隆| 2011年12月19日|每日野獸 
 在這個問題上，她有一次幾乎和街角的雜貨店老闆一樣堅決地表達過自己的看法。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 “也許雜貨商的馬車會在十點鐘以前趕到，他可以載你，”切斯特太太建議道。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 原來來的不是比爾先生，而是雜貨商的小弟。就在霍華德送拖鞋的時候，比格斯太太回來了。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 格羅夫納廣場中心價值1萬英鎊的房子，被皮卡迪利大街上的雜貨商妻子亨特夫人抽獎贏得。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 老雜貨商奧弗雷在帝國統治時期去世了，沒有足夠的時間立遺囑。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫